有幾多人可以為親人犧牲？

屍殺列車成功既賣點

未睇

岩岩出黎？

做人冷血少少好

個啊叔

我可以犧牲親人

真男人

唔到最後關頭都唔知